藍屍：華為好過iPhone

藍屍會唔會身體好誠實用蘋果

用口講完就得,
繼續買iphone

民建聯工聯會何妖
應該要帶頭用華為
國家尊嚴不能忍
國家面前冇外國勢力產品

支付华为！

発自我的iPhone X

呢個係唔係叫佢收皮

藍絲知唔知華偽d機係日本仔團隊設計架

一人一like點解唔係一人一部電話

係華為好正
我而家提供免費回收IPHONE 服務
唔要可以俾哂我

點少得呢d, twitter見到

個細路女前途盡毀。

支持華為 (iPhone XR 客戶端）

哂氣，SAVE HK成班撚樣用支那華為問點裝Google Service

華為係好勁，只是唔諗自己用咩手段變勁，搞到俾人杯葛。

祭俾biden

香港果班真係好多用華為，但大陸果班就口裏說不

大陸近一半市佔都華為喎。。

睇下邊d人
俾得起錢既都傾向iphone

呢個星期幾多華為promotion, 應該想出晒d 貨。

有得買好買喇 華為機好快變絕版

唔駛同佢地執著呢d
1月份就拜鳩拜啦
仲同佢地癲？

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

無聊

最需Facebook冇得好似Twitter咁有行嘢：messaged from iPhone X

支持華為

此回覆由iphone xs發出

頌邦仲係唔係度，出黎講兩句

重點就係任正非個仆街自己咪又係用緊iPad

口交部發言人唔係咁睇
仲堅持用iPhone

戰狼趙立堅用iPhone上Twitter，向美國宣戰：「中國人可以不用iPhone！」

Apple 好過華為

一人一買支持華為

哦

之前 NEWS 都有問過 D手揸IPHONE 口支持華為果D支那人
解釋話我手揸IPHONE 唔= 唔支華為

中資港資老細都用轉用華為

真係好憎啲老豆老母攞啲仔女去買廣告，教個小朋友咁細個就咁假

中學為體 西學為用

話android好過iOS OK
無美帝android華為手機死得啦 華為唔用android先再講 on9

我係中國人呀屌

最尾果個都係愛國撚